Тестовое задание
-----

##### Задание 

Написать программу на Python, которая делает следующие действия:

1. Создает 50 zip-архивов, в каждом 100 xml файлов со случайными данными следующей структуры:

```xml
<root>
<var name=’id’ value=’<случайное уникальное строковое значение>’/>
<var name=’level’ value=’<случайное число от 1 до 100>’/>
<objects>
<object name=’<случайное строковое значение>’/>
<object name=’<случайное строковое значение>’/>
…
</objects>
</root>
```

В тэге objects случайное число (от 1 до 10) вложенных тэгов object.

2. Обрабатывает директорию с полученными zip архивами, разбирает вложенные xml файлы и формирует 2 csv файла:
Первый: id, level - по одной строке на каждый xml файл
Второй: id, object_name - по отдельной строке для каждого тэга object (получится от 1 до 10 строк на каждый xml файл)

Очень желательно сделать так, чтобы задание 2 эффективно использовало ресурсы многоядерного процессора. 
Также желательно чтобы программа работала быстро.

##### Описание

При работе без ключей генерирует 50 zip архивов со 100 xml файлами внутри в директории `./tmp`.
При парсинге создаёт в директории с архивами файлы `1.csv` и `2.csv`.

Поддерживает ключи

| ключ | описание | значение по умолчанию |
|:----:|----------|-----------------|
| `-a`/ `--action` | действие, как будет работать программа, в режеме генерации данных (`generate`) или парсинге (`parse`) | `generate` |
| `-d`/ `--directory` | название директории, в которой будет сгенерированы данные, либо в какой директории находятся архивы в данными | `./tmp` |
| `-n`/ `--number-of-archives` | количество архивов, которое необходимо сгенерировать | `50` |
| `-e`/ `--number-of-xmls` | количество xml-файлов, которые будут сгенерированы в архивах | `100` | 
| `-c`/ `--compressor` | тип архива, с которым необходимо работать | `zip` | 

##### Запуск

```bash
cd app
pip install -r requirements.txt

python3 main.py -a generate
python3 main.py -a parse
```

##### Тесты

###### Запуск тестов

```bash
cd app
make test
```

###### Запуск тестов в docker

```bash
docker build -t archive-generator . && docker run --rm -it archive-generator
```

###### Coverage

```bash
cd app
pip install -r dev-requirements.txt

make coverage
```

##### Примечание

НЕ ЗАПУСКАЛ ПОД WINDOWS, ПРОВЕРЯЛ НА MACOS И LINUX!!!

Просьба использовать python >= 3.5

##### Комментарии по реализации

###### Хотел сделать более-менее гибко

* при добавлении нового действия наряду с `generate` и `parse` необходимо в модуль `handlers` просто добавить функцию 
по обработке нового действия, которая будет принимать объект `argparse.Namespace` с аргументами и обернуть декоратором 
`@receiver` с параметрами названия действия и объектом-отправителем. Также одно и то же действие могут обрабатывать 
несколько хендлеров в таком же порядке как они идут и в модуле
* работа с архивами ведётся с помощью класса-обёртки, который наследуется от `archivers.AbstractArchiver`, и релизует 
все абстрактные методы, сделано для того чтобы можно было запаковывать файлы другими способами, у меня релизован только 
`zip`, маппинг значения ключа в класс происходит в `heplers.ARCHIVERS_MAP`

###### Другие комментарии

* не стал заморачиваться с проверкой архива, что он действительно является архивом, ограничился проверкой 
расширения файла
* в объект `creators.IdValuesUniqueList` записываю сгенерированные `id` при конкретной генерации для исключения 
вероятности добавления поторяющихся значений
* количество потоков будет создано равное количеству файлов в указанном каталоге